{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 에코그린타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止し、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューパーティーを楽しむことができる特典があり、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 バーベキュー場を使用する際は、使用時間と料金に留意する必要があります。 一軒家の客室では、児童と乳児の安全に気を配る必要があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 プールでは暑い夏に涼しさを感じることができます。 注意事項を守りながら使用しなければなりません。 それぞれの客室のリビングルームにはカラオケが備え付けられています。 ペンション内にはフットサル場、バスケットボール場、卓球場、ビリヤード台があり、無料でご利用いただけます。 カフェでは様々な飲み物が楽しめます。 売店やコンビニでもおやつや飲み物を購入できます。 食事も可能で、予約注文をする必要があります。 駐車は可能であり、客室ごとに駐車スペースがあります。 当ペンションでは様々な活動を楽しむことができます。 周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合はペンションに連絡してください。追加人数には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はペンションによって許可されている場合もありますが、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。払い戻しもできませんので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約および利用は、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次の利用客のために、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失には、お客様自身が責任を負います。損害賠償の責任を負うこともありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による調理は禁止されています。また、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーを楽しむことができます。個別バーベキュー場でご利用いただけます。使用時間と料金に留意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内にインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは利用できます。ただし、注意事項を守りながらご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室のリビングルームにはカラオケが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットサル場、バスケットボール場、卓球場、ビリヤード台などがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェでは様々な飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、売店やコンビニもありますので、おやつや飲み物を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事も可能です。予約注文をする必要がありますので、事前にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。各客室に駐車スペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはさまざまな観光地があります。おすすめの観光スポットもありますので、お尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 706,
        "QA": 855
    }
}